prison break 連isis 都拍埋，幾時拍埋中國或北韓？

如果拍中國監獄可以搵埋謝霆鋒，陳冠希，陳小春，鄭e 健，秋生等，人肉差燒包秋生做監獄最大boss,主角需要利用秋生逃獄

講述美國政府其中一個特工比中國政府捉左，美國政府決定派主角去中國監獄救呢個特工，入到監獄發現好多無辜既唯權律師同民運人士，主角精神病發作，決定由最初救特工既計劃，改成救晒所有唯權律師同民運人士，最後睇準中國豆腐渣工程，令成個監獄倒塌，一次過令到監獄內所有想救既人成功逃獄

最好搵陳冠希同謝霆鋒飾演一對襟兄弟